李克勤隻追魂記煩到仆街

追憶~~~~~~~~~~
追憶~~~~~~~~~~
追憶~~~~~~~~~~汪汪~~~~~~~

柒咗
原來叫失魂記

追魂記係劉浩龍架
好聽

在哪天才可找到你
但我怎捱到這世界末期

為甚麼 呵護我 當我痊癒了 可吃甚麼
為甚麼 感動我 等我難習慣 最低痛楚

怕甚麼 怕愛人 扶著情感 得到禮品總會敏感
怕甚麼 怕習慣豁出去愛上他人

第一次聽到呢首歌覺得好難聽

賣弄技巧
但係過哂火

等緊佢有一日嗌到走音

請坐~低

我覺得幾正 可以做比賽歌

你有更好選擇